潛行凶間李安納度最後一幕究竟係講佢仲係夢入定現實中？

我開估！
係現實！

一早知係現實喇
有咩好開估

霸定位睇世界大戰先

屌你老母劇透撚

千鳥勁啲

個totem最後半秒就嚟跌

你肯定結局個圖騰仲轉緊 ?

大家點解咁肯定佢個圖騰係陀螺呢？

又想睇多次

睇多兩次你會發現個真正圖騰

夢境
仲係limbo

之前睇過話睇Cobb有無戴戒指黎分佢喺現實定夢境

仲以為係投票post

屌，又要睇多次

睇緊

又世界大戰

教條女整圖騰果陣有講過圖騰唔可以其他人掂

但點解個夢一開始Cobb被Saito嘅人捉嗰陣啲人都搜到Cobb個圖騰？

介指

最尾個下明明聽到轉完

我套戲中間都係用陀螺試？

留意下最後個背景

佢既圖騰係戒指 最尾個陣無戴住所以係現實

當年睇記得好似講過夢境既野一定要係現實見過
李安納度好似未見過對仔女 所以最後一幕見到對仔女個樣既話 應該係現實

友人電影中還提出結局時 Cobb 看到子女的樣貌作為樂觀詮釋的證據之一，但筆者認為劇中沒明說明過 Cobb 不可以在夢中自行幻想子女的樣貌。反而，其實夢裏的大量行人都是由造夢者去幻想出來的，可見造夢者有能力幻想人物相貌，所以筆者認為這不能作為證據之一。

對cobb黎講係唔係發緊夢已經唔重要

世界大戰抹黑宇宙了

套戲除左結尾

邊個位好得過兇心人

最後個鐘頭影住 轉緊但又好似就停咁
然後就一野黑色 完左
唔係咩

係
最後嘅對白係個女叫Cobb睇佢地起緊咩，Cobb問返佢地起緊咩，個仔話係喺懸崖上起左座樓（呼應返Cobb同Mal個夢世界嘅建築），叫個老豆睇
之後就係紅字

套野成十年前

已post 已完

我都諗起

agger

上過個professor 堂 佢係做套戲既字幕翻譯
佢話答案係最後個幾句字幕度

The war is coming !!!!

導演根本係想咁

方便的話可唔可以講下係邊幾句呢？
同佢仔女講既幾句？

睇下佢隻戒指先啦

好似有個blog 文寫自己睇左四十幾次之後終於有發現
係順時針 逆時針問題？

好唏噓
咁就十年

真係慘，睇左咁多次都參透唔到

鬼唔知咩
但係對觀眾好撚緊要呀

原來已經十年

10年先上

呢套算易估
反而不赦島 兩邊都解釋得通
不過佢都應該係痴線佬

不赦島唔算兩邊都解得通啦
佢開槍啲人中槍有血轉個頭又無事

最重要個句live like a monster or die like a good man
都好清楚

係咪要拗不赦島
結局擺明係知自己痴線

Nolan 話呢個唔係重點

唔聽連登仔9 up都信下nolan

紅字笑撚左 到底有無用過個腦去睇套戲
最簡單你睇下呢個POST就明

同埋其實係有聲。。。係聽到停左落黎個下

好多野的確係兩邊可以解通
套戲去到中期都講過煙有藥
唔通仲用正常邏輯去睇咩
句野我覺得可以有兩個解釋
最後套戲都係偏向痴線佬 但冇乜特別有力證據

有咩好大戰
Nolan自己講左呢個唔open end
解釋左啦

唔撚想知，講咗死老婆

套戲係講精神分析學……根本係唔係夢境唔係重點來……

見到你呢D就覺得對戲入面既里安好諷刺
搞左場大龍鳳又留晒線索 都仲話有可能係陰謀論
返去睇喜瑪拉雅星啦

痴線

根本要解釋兩邊都可解釋
最多你話我過份解讀
套戲係偏痴線佬就冇第二個睇法咩
為上網睇完分析 覺得自己好醒既人係咩心態？

因為你都係痴線佬

其實樓主你重發緊夢，睇緊套戲訓著未醒

咁認真講 佢一個角色係痴線 一個係正常
唔通仲用正常角度睇晒兩邊咩

連個導演都出黎話係得一個結局都夾埋話兩邊都解得通呢下真心癡線⋯

夾硬

有可能現實曾經見過兩個唔識嘅細路嘅樣，然後夢境代入左呢兩個樣成為對「仔女」嘅樣

我都係前幾日先第一次睇呢套野
我覺得係現實

btw有個位我唔係好記得所以唔多明既係係夢入面死左會返上上一層，但係用左藥再訓就要靠跌墜先可以返到上上一層，如果死左就會跌落limbo，等死，但係點解最後saito又可以靠殺左cobb同自殺帶佢地返去現實？如果可以咁既話點解saito唔一早自殺帶自己離開limbo?

sorry for 1999

個陀螺係佢老婆既圖騰

你幾時開始產生左回到現實嘅錯覺

套野仲要有原著架 返去睇下啦
呢D假開放式 真實留晒線索得一個結局既戲真係驗智商一流

走去睇分析 跟手話驗智商一流

琴日睇到youtube有條片係咁講
其實戒指先係佢自己 圖騰
因為陀螺嘅秘密畀女主角知道
會影響圖騰嘅準確性
所以佢係用戒指喺唔喺隻手上面作判斷

解唔通就梗係咁解
戒指作為圖騰呢個說法係個導演講

特登搵俾你D死雞撐飯蓋睇呀
不過算啦 同D廢老一樣點極唔明

依套野好撚好睇

十卜
INCEPTION俾PLEBS睇

不赦島最後佢變番正常啦
自己想死姐

on9
9成9既人睇唔明唔代表佢就唔係

一定係現實
就算係夢境過左幾萬年
最終都會死返上去現實
我認為

佢開槍啲人中槍有血轉個頭又無事係因為佢FF緊把野係真槍
唔夠1分鐘個醫生咪解左話law...what did you do on my god damn gun? (我仲記得對白 )
係呀, 佢講得呢句冇懸念啦, 佢根本由始至終都原諒唔到自己

連live as a monster果句都有撚樣話有第二個解法啦
班蠢撚到底係真唔明定係點

可能nolan都無你地諗得咁深入
之前都有人用哲學黎分析喜馬拉雅星

戒指先係明燈

做乜撚野姐你

藍色窗簾

雖然套戲個拍得唔夠明顯
但係我記得cobb其實同saito一樣
已經喺海度浮咗好多年
連自己要帶返saito返去都唔多記得
喺係saito面前聽返saito回憶先醒起
我一直覺得， 套戲想表達saito 最後會遵守承諾既主因其實係cobb最後係limbo 植入
咗慨念

D人成日話片尾有聲 我睇過都好多開到好大聲都聽唔到有聲

雖然我知佢係現實

圖騰係佢隻戒指
佢最後係現實，唔係夢境

其實我有樣野一直都唔明，點解個圖騰唔可以比人掂?如果個圖騰係只有自己知個重量，當然唔可以比人掂，但係如果你個圖騰係陀螺 係張枱轉唔停，咁我想玩鳩你，我下次等你入左我個夢，等你轉既時候整停佢咪得囉，唔洗掂過都做到喎